{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53228&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초더팰리스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは休息を楽しむのに最適な場所です。 ペンションの前には永浪湖があり、カヌーに乗ったり散歩を楽しむことができます。 客室からは湖や雪岳山の美しい眺めが楽しめます。 ペンション周辺には灯台海水浴場と束草灯台展望台があり、車で7分以内に移動できます。 また束草エキスポワールドランドも車で数分で到着できます。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを希望する場合、炭とグリルを使用することができ、2人基準で5,000ウォンの追加費用が発生します。 バーベキューは屋外庭園の個別テーブルで利用し、天候や雨天時には利用が制限されることがあります。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの同伴は許可されておらず、一部の施設や画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は客室内では禁止されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "永浪湖があります。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "湖や雪岳山の美しい眺めが見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "灯台海水浴場と束草灯台展望台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。ただし、追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外庭園の個別テーブルで利用できます。ただし、天候や雨天時には利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は客室内では禁止されます。ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 384
    }
}